[前事不忘] 勿忘警賊自導自演暴徒扔火 林鄭政府一早已經想製造暴徒

記唔記得係6月9號之前 撕紙狗已經開始想造暴徒扔火煲大件事
結果比人車cam影到 班狗就即刻潛水當無講過
呢件事入面 扔火暴徒影到衣著+車顏色
企定定係度等衝鋒車經過 衝鋒車都停係度等人扔
如果撕紙狗要捉人 香港周圍都係天眼 係附近逐個逐個睇cam一定捉到
但係到而家都無去告人
由6月7到6月12強行二讀
由到頭尾政府都一心一意想屈香港人係暴徒
然後開槍鎮壓 黎一次香港六四 換二十年平靜
希望大家追究612既同時 唔好唔記得追究埋呢件扔火案
狙擊香蕉糖可以QR Code送片 就唔爭在比埋呢條片既link香港市民睇
等大家見識下香港警賊係幾咁無恥

屌 又開錯吹水台
連狗可唔可以幫我搬返去政事/時事台

push

pish

推

導演能力同領導輿論黎講 香港政府真係好差
香港行偽精英主義無講錯

可以整藍絲圖
支持警察執法緝拿扔火暴徒

推 如果咁都唔追究 姐係鼓吹人放火？

Sor9y㩒錯負評

捉左條友告緊有曬新聞啦喎，打咁大篇野search都唔search?

無睇到 sor 潛先